\solutionSection

Создадим пустое поле, полностью помеченное знаком 'x'. Ограничения таковы, что достаточно аккуратно вычислять индексы элементов поля и по заданным индексам помещать в поле значения. 

\codeExample

\inputPythonSourceAdditional
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{1st_tour/inf/try_1/task_03/source.py}